【國際戰線】日本戰線比熱狗（尿狗）搞到臭晒

大家可以追番小弟前兩個POST先
①【國際戰線】平野鈴子小姐起Twitter同分化5毛開片
↓ ↓ ↓

②【國際戰線】原來之前跟平野鈴子小姐起Twitter開片嘅5毛同（熱狗？）又關
↓ ↓ ↓

繼上次熱狗被手足踢爆主動提供黑材料比5毛後
事源者熱狗「魯芬」自鎖acc縮咗入龜殼不見天日
但其後手足再報料，發現有熱狗繼續重施故技賣港，言無論次
當中發現熱狗原來對「飲尿」情有獨鍾？

事件爆發後有國際戰線嘅手足整左meme圖諷刺熱狗
↓ ↓ ↓

亦有其他手足主動追擊班拖後腿嘅熱狗

國際戰線一直決人
現在仲要有班死熱狗做埋晒仆街嘢，多埋個「內患」......唉

推

之前係twitter 見到某會員搶晒日本戰線手足功勞...屌

熱狗？

HK Watch 係「泛民外海分部」？

咁呢班唔係熱狗，直情係收共產黨錢嘅五毛

早前經常係連登post有關日本戰線
用自己twitter link叫人CLS
點知係攞日本戰線手足做既文宣當自己
攪到日本戰線手足灰撚晒 好似唔再做

提佢地尊重原創就屌人圍爐

推
禁錯左

係泛民呀

投熱狗就死全家